Kpop人氣正負皮

個 post 咁玩法:
每個idol一張相
正負皮代表人氣

唔識點評

我圖得咁多 有興趣 下面自己貼

我愛❤Momoland
我愛❤Nancy
我愛❤Yeonwoo 妍雨

訓

就咁正負皮 完
最簡單 一眼睇落去靚唔靚

識既正皮
唔識既負皮

第3,4,5分唔到係咪我問題?

為左公平 每張圖都係高清靚圖
仲要過到自己對眼
所以搵 金多賢
搵左我20分鐘 真係好波

呃正皮

Nancy

IU呢

樓主可唔可以揀d熱門d架

屌IU都無已經唔洗討論

10個有11個都唔識

樓主貼咁多奀星，唔貼名真係唔識

屌你老× ! 冇個識，人乜撚野氣?
打番個名啦

咩名

Jisoo

貼下仔啦

Irene呢

here

Irene喺度

冇人氣的 打返個名都唔會有人識